陳雲：有無人去平機會投訴，理智正常的人受到黐線者歧視？

陳雲你呀？

自己告自己

HORACE CHIN

使咩投訴，直接皇天擊殺咪算

做乜投訴自己